人起天水圍 而家出去仲遲唔遲

巴士定鐵好啲

的士最好

有心為香港既 點都唔會遲

唔遲！ 好需要人
最好帶啲物資
手套 索帶 保鮮紙個啲

想問點出

永遠唔會遲 多帶物資

已經好多人 但仍須固守用物資

搭鐵出去

無塞？

我都係天水圍搭鐵出去

師兄而家咩位置咩情況

鐵 南昌轉東涌線

依家輕鐵出發

唔遲 ！ 香港人😭😭 有需要大量物資 退熱貼 長姐 眼罩 頭盔 膠帶 口罩 大聲公電池 咪 保鮮袋 鹽水 毛巾 手套索帶 ！ 盡買啦👐🏻👐🏻 感激你啊！沖涼液 鹼液牛奶 剪刀 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！

唔遲

買緊物資

大聲公電池 係咪C電池？

唔遲，隨時要佔幾星期

我都想知咩電

唔遲，有排玩

Never too late

溫緊考試內容 本身諗住唔去
但突然覺得即使有發聲 但唔想做鍵戰
即使係同一陣線都會良心不安

12點幾先荃灣附近放學
會唔會太遲 想拎物資

唔會太遲

火